自從開左港珠澳之後 機場巴士乘客低質左好多

屌你老母搭親都有班廢老大大聲傾偈 迫全車人聽
有時有d個身仲有陣臭味
無位又要死企係樓上一排搏有人比佢地咁

以前坐機場巴士已經係旅途既開始而家

搭開E車去機場

搭機場快線啦

機場快線又快又舒服，點解要坐巴士？

無錯 成堆廢老 無論香港定大陸都係

住新界

想訓一陣都唔得

on9 數下機場快線幾多個站先啦

自從大埔有A車，冇搭過E車了

舒服好多

好想知你眼中機場快線有幾多個站？

e車本身多臭佬

最慘係回程仲要兜去港豬澳兜埋班廢老 又耐又嘈撚到無教好訓

E車兜成世都未到又無咁好坐 不了

最衰A車先兜港豬澳

呢個真係好不智

心聲啊屌佢老母閪！！！

唔係個個都住icc ifc 青衣城
醒少少唔洗比人屌

大埔果架唔洗經喎

而家假期出市區A車架架都頂閘咁濟 賺到笑

位都無撚得坐 企到入機場啊屌你老母

好彩天水圍果架唔經

笑左
天水圍咪已經係港珠澳同類

自從開左架車又臭又嘈，比多少少call uber又坐得舒服啲

Ching你個少少係咪同的士比

啲A車又兜港支澳 圍返同E車差幾分鐘
我不如慳返一半坐E車 又係支那畜嘈嘈閉
架A21真係極品